香港有咩任食bbq場拍得住麥師父

如題 一代宗師麥師父有d遠

上次公司攪 攪左另一間
咩嘉年華燒烤皇
嘩
難撚食到 屌你老母臭閪

有冇去過元朗隱世山莊? 都幾高汁
任飲任燒 仲可以無限時
同問:麥師父喺邊?有咩特色?

大美督

想食燒乳豬 入面仲要包住飯

師傅教埋你燒

麥師父平，有免費車位泊。叫做好食。應該冇咩第二間。

lm

麥師傅真心比人吹大咗

麥師父算香港第一了

勁嘆？

吹大完都係第一喎，你搵一間好過佢既聽下

元朗偉記好似都ok, 但未到麥師傅個level

麥師傅論bbq場會親自操刀教燒野食真係無人做得好過佢

美孚 吉吉燒

冇,麥師傅d燒烤料好食唔易燶,牛扒冇筋,屈機

麥師父都上到神檯係咪因為冇競爭對手

大欖郊野公園

料幾好
平
師傅都識交流下
係沒咩花款太細野簡

點解燒極都唔燶 落左啲咩？！

應該係少糖少粉

冇撚野食既 我屌 樓主食開屎？

燒乳豬

邊間再好食啲

難撚食過屎 屌佢老母 咪再提

幾有人情味

佢自己會燒D野食出黎派

見你柒下柒下又會教你/幫你燒埋

睇得出佢唔想因爲你唔識燒而浪費食材/燒得唔好食

同fd成日去，任飲呢part已經冇得輸
10幾款野飲任你飲，野食就普通，
但你可以自己帶野入去燒

仲有係自助形式，唔駛對住啲黑面職員，
其他燒烤場攞多隻雞翼都好似殺佐佢全家咁西面

人多仲可以book party房
真心推薦呢間

垃9圾

大陸大把好食過佢

麥師傅個廁所好撚臭又多屎

跟cfu 學過幾次燒豬排都係燒唔到果種味

屌你講緊香港，你講大陸托柒咩支拿仔

豬扒 最緊要 低燒

避油火

問過白石未

你見唔見到任食兩隻字

麥師傅真係咁堅？

同避油火

收皮啦你

溝個名
麥師傅已經去到有祟拜者

麥師傅為人謙虛大方唔計較，又肯花時間教客人燒，個個去燒過都知

小欖

麥師傅咁都叫好食？
隔離個間就好食好多。

記住要低燒

幾鍾意巴希雅

九華徑

Same
美中不足有班仆街拎野食拎到周圍都係

教教下幫你燒埋

以前唔係幾好食？
幾時變到咁差

唔用大火燒
慘過食橡筋

同意
食過上水嗰間
勁垃圾，啲嘢食款少之餘，
仲要逐樣問職員拎，唔係自己夾

你老母個波就比人吹大咗

小欖燒烤樂園？
野食真係一般，不過$150/位 算係咁
細罐藍妹 $100 半打

Who

cfu ho ball

麥師傅勁在marketing
知道連登係破口

唔講野食 麥師傅個廁所真心世界級

魷魚

啲肉好垃圾喎 唔知食左啲咩落肚，食過一次，不了

麥師傅啲野食啲味奇奇怪怪咁 而且得好少野食揀

估唔到個個都吹奏麥師傅
其實唔可以話好高質，但任食場真係冇對手
而且佢份人幾好，會教你點燒又有講又笑

麥師傅都算人生贏家 啲地又係佢自己 又中意賭馬 每個賽日3，4萬到啦
重點係發夢見到佢有幾個老婆

喺裏面做過一排 老闆人好好 但廚房衛生又D差

有啲差

美孚吉吉燒正垃圾
d爐同枱勁迫 3個人同10個人係同一個size爐
最緊要係d員工態度好似博屌咁 差到仆街

唔明點解咁多人 各位巴打千其咪撚去

你係咪入錯隔離間美孚燒烤場呀

2個人去會唔會好怪？

麥師父污糟到
大埔人應該一定唔會食麥師父

喺朗晴居隔離？
Btw有無得泊車？

日本仲好食啦仲喺香港食咩

之前跟親戚食過一間係元朗既場不過唔係任食 但佢個餐份量都好大 同埋環境幾舒服有間獨立屋仔比你唱k同打牌 不過好鬼入

唔會，試過拍拖去燒

隔離好似叫咩譽88，唔記得了
有位泊車

麥師父都吹奏，抄登仔真係食開屎

有心嘅飲食師父買少見少
佢啲大火每邊燒60秒豬扒真係屈機

認真唔錯 泊車方便 每人百零蚊就可以成班FD一齊食野

九唔撚搭八

咁你有冇另一間同類既推介呀？定你唔撚明咩叫吹奏？柒下柒下番去你老母個閪窿啦

同信

好似每個月都有人開post吹奏麥師父
好識玩

燒烤界一代宗師

邊間最好唔知，但最垃圾一定係美孚

好難食

聖誕又出動吹奏

真 大埔人有車既都應該會行入啲自己起爐燒

同元朗人唔食b仔嘅道理一樣

而家佢啲廚師腸轉左大陸腸 難食過屎

麥師父都有人反

你係咪麥師父個仔

麥師傅啲豬頸肉可以上神枱

串唔串可能睇人
去過幾次
d staffs都算幾好人啦

不過環境真係幾污糟下
因為好多客都整污糟曬個場 d staffs又懶得清潔
呢點真係幾差

開始了，全港所有餐廳廚師都會俾人吹大左

2019年都來緊啦

00後？

因為我見過啲客走左
佢地將個客拎左又燒唔曬嘅野食
散番落去啲大兜
但啲人拎完又燒唔曬嘅野食已經放左好耐
仲同其他肉放埋一齊
然後佢再放番落啲乾淨肉到
成件事會唔會太唔衛生左少少

隔離間巴希雅
屌打麥師傅

早幾日去完
食物種類少d

偉記?

龍鼓灘屈機

是但搵間公廁啦，食開屎嘅個個都話正

lm 等睇打手澄清

千祈咪去吉吉燒
間嘢入面有隻風水鸚鵡
長年比人虐待

平時去開小欖燒烤樂園
正常發揮 有時會有啲充氣樂園俾啲細路仔玩下
通常係旺角搭小巴轉入去大概20分鐘左右到

野食一般 勝在平

同埋佢教燒既方法真係幾有用 上次去燒用佢教既方式 燒雞翼雞腎都好正 牛扒豬扒又係大火低燒又快又唔un

係連登竟然咁多正評
搵日真係要試吓

V8 fire club屌打全部喎

有冇人試過油麻地嗰間皇后燒烤 - 盛宴BBQ?

屌你老母吉吉燒，上次食到腸胃炎發燒

一有麥師傅嘅post 多人吹奏似假膠

仲有果到泊車又係世界級，警察開單專區，夜夜都去抄。

好唔好食先

地址

偉記唔係話唔做咩？

真係正係有兩間：
天水圍幸福山莊 (備長炭)
西貢Secret Garden (海鮮夠新鮮)

如果呢人講吉吉燒好食野，果類人都係因為睇正評多所以覺得好。

來緊去挑菲律賓會機

好想BBQ

美孚九華徑根本唔應該做燒烤場 附近冇嘢玩冇嘢睇 一到夜晚又成個美孚荔枝角都係燒烤味 燒烤場對面又已經係屋苑 班人夜媽媽喺度嘈喧巴閉真係多得你唔少

下 唔做啦咩？
早個零月先去完 幾好
佢隻花椒雞翼幾好食

不過佢地話唔做都已經變做年經

個人覺得無邊間燒烤場真係乾淨企理，一來場大難清潔，二來燒烤本身都好污穢，後期都係睇下邊個朋友住村屋買野入去燒

兩樣都試過
有時會喺大埔墟燒烤王買入去
依家太和街市有幾檔肉都OK